未訓醒無睇, 今朝獌對西超疤踢成點?

盧卡古耀武揚威

幾比幾? 岩岩先放返出黎

幾好